漫畫妖精尾巴續篇百年任務第1話 情報圖

完喇好嗎？

又要消費佢

動畫十月有新唔算消費既

唔講都唔知

但集數未知

之後應該打外星人

宣傳圖

要果要播曬到結局要2年~2年半時間

不知幾想動畫組原創算

呢套野嘔心到令人厭惡

算吧

故事似係完正篇後

已經唔記得套野講過d乜

打百年任務有一堆內容

呢套分鏡都係原作者

因為我地係妖精尾巴！！！！！

應該似解迷

連龍都打埋 仲可以畫啲咩故事出嚟

納茲食到露西未

已經冇追到 但戰鬥力黎講 依班人係咪已經冇人能敵？

百年任務無人完成到應該無得比

依家咪有

漢化

天狼島之後D主線廢到仆街，我寧願佢好似以前個d解任務咁出。